Juno同淫kay有無做過愛？

就快秒經

唔知道 淨係知某歌手同好多人發生過關係